踢保一問，非被濫捕手足

如果我前幾年因為一單案持續報到左3年都黎
應唔應該踢保？
有時係到諗，咁多手足踢保成功我都想
自己又怕，雖然咁多次發夢都好好彩無比狗咬過
下次報到時間又就黎緊，一兩個月去一次真係好煩

都係，個陣衰on9

基本上無接觸過律師
我都覺，拖咁耐不如了結我

不如自爆啦

打交？